%--8<-------------------------------------
\documentclass[10pt,a4paper]{memoir}
\RequirePackage[italian]{babel}

\RequirePackage[usenames, dvipsnames]{xcolor}   % gestione colori
\RequirePackage[colorlinks, hyperindex, pagebackref,
                linkcolor=RoyalBlue, filecolor=RoyalBlue,
                citecolor = black, urlcolor=RoyalBlue]{hyperref}

\RequirePackage{amsmath, amssymb, amsthm}
\RequirePackage{tikz}
\RequirePackage[most]{tcolorbox}

\usepackage{iftex}
\ifpdftex\typeout{************* PDFTeX*****************}
  \RequirePackage[T1]{fontenc}
  \RequirePackage[utf8]{inputenc}% non più necessario, ma non disturba
  \RequirePackage{stix2} % font

\else
  \ifluatex\typeout{************* LuaLaTeX *****************}
    \usepackage{fontspec}
    \setmainfont{STIX}[Ligatures=TeX]
    \usepackage[math-style=ISO]{unicode-math}
    \setmathfont{STIX Two Math}
  \fi
\fi

\usepackage{lipsum}

\newcommand{\numnameref}[1]{\ref{#1} \nameref{#1}}

\newcommand{\colortheo}{green}
\newcommand{\colortit}{green}

\theoremstyle{plain}
\tcbset{
theostyle/.style={fonttitle=\bfseries\upshape, fontupper=\slshape,
colback=\colortheo!5!white, colframe=\colortheo!50!black,
theorem style=plain, coltitle=\colortit!30!black}
}

\newtcbtheorem[number within=chapter]{teorema}{Teorema}
              {theostyle}{th}

\begin{document}

\chapter{Primo capitolo}

\section{Sezione a}
\label{sec:pri_a}

\begin{teorema}{di Euclide}{}
I numeri primi sono infiniti.
\end{teorema}


\lipsum[1-2]

\section{Sezione b}
\label{sec:pri_b}

\begin{teorema}{di Pitagora}{}
\(i^2 = c_1^2 +c_2^2\).
\end{teorema}

\lipsum[3-6]

\section{Sezione c}
\label{sec:pri_c}

\lipsum[7-9]

\section{Esercizi}

\subsection{Esercizi dei singoli paragrafi}

\subsubsection*{\numnameref{sec:pri_a}}

\subsubsection*{\numnameref{sec:pri_b}}

\subsubsection*{\numnameref{sec:pri_c}}

In text: \numnameref{sec:pri_b}

\subsection{Esercizi di riepilogo \url{https://google.com/}}

\end{document}
%--8<-------------------------------------

After compiling with make4ht the file numnameref.aux contains:

\newlabel{sec:pri_a}{{\rEfLiNK{x1-20001.1}{\csname 
:autoref\endcsname{section}1.1}}{\rEfLiNK{x1-20001.1}{\csname 
:autoref\endcsname{section}3}}{\rEfLiNK{x1-20001.1}{\csname 
:autoref\endcsname{section}Sezione a}}{section.1}{}}
\newlabel{sec:pri_b}{{\rEfLiNK{x1-30001.2}{\csname 
:autoref\endcsname{section}1.2}}{\rEfLiNK{x1-30001.2}{\csname 
:autoref\endcsname{section}3}}{\rEfLiNK{x1-30001.2}{\csname 
:autoref\endcsname{section}Sezione b}}{section.1}{}}
\newlabel{sec:pri_c}{{\rEfLiNK{x1-40001.3}{\csname 
:autoref\endcsname{section}1.3}}{\rEfLiNK{x1-40001.3}{\csname 
:autoref\endcsname{section}4}}{\rEfLiNK{x1-40001.3}{\csname 
:autoref\endcsname{section}Sezione c}}{section.1}{}}



While after compiling with lualatex the numnameref.aux file contains:

\@writefile{toc}{\contentsline {chapter}{\chapternumberline {1}Primo 
capitolo}{1}{chapter.1}\protected@file@percent }
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.1}Sezione 
a}{1}{section.1.1}\protected@file@percent }
\newlabel{sec:pri_a}{{\M@TitleReference {1.1}{Sezione a}}{1}{Sezione 
a}{section.1.1}{}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.2}Sezione 
b}{1}{section.1.2}\protected@file@percent }
\newlabel{sec:pri_b}{{\M@TitleReference {1.2}{Sezione b}}{1}{Sezione 
b}{section.1.2}{}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline {1.3}Sezione 
c}{2}{section.1.3}\protected@file@percent }
\newlabel{sec:pri_c}{{\M@TitleReference {1.3}{Sezione c}}{2}{Sezione 
c}{section.1.3}{}}
\@writefile{toc}{\contentsline {section}{\numberline 
{1.4}Esercizi}{3}{section.1.4}\protected@file@percent }
\@writefile{toc}{\contentsline {subsection}{Esercizi dei singoli 
paragrafi}{3}{section*.1}\protected@file@percent }
\@writefile{toc}{\contentsline {subsection}{Esercizi di riepilogo \url  
{https://google.com/}}{3}{section*.4}\protected@file@percent }
